HKCC EAS Helen YEH

有冇ching 比佢教過 可以講下佢點
聽人講佢係killer,我sem1 比佢教 應該點做好
會唔會比佢拉低曬啲gpa架

硬食

讀唔黎 出黎做地盤 飲食

你有冇比佢教過先？

我dse 都係衰英文先asso 得lv3

自己執生

你勁嘅 理佢邊個教

helen yeah

A is YOURS!

Sem1俾佢教 hea讀攞B+
上堂幾悶 但人幾好

幾多% 攞B+ 架你

如果冇記錯既話 oral 75/100
Midterm ~67/100
Individual ~65/100
Participation 100/100

essay 呢？

Individual 果個就係essay

可以tg 你問多啲？

可以阿
Flyaway00

求LCH1057 AE2 (Business)
Zephyr B47/B48 $1000